工廈上網

用寬頻好定4g sim卡無限上網(自己個人用唔需要商用)

問左搞寬頻最高得200MB都要兩舊水

(Telegram)
HKT Broadband
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

🏅❗️3HK迎新年轉台大優惠❗️🏅
平過曬門市🤫平過曬街站🤫只for轉台.現有客續約不適用
3HK恭喜大家發財

優惠做埋最後幾日.全線加價全線加價.要快手啦

又低價data又多超靚plan😚
4G 最高下載速度21mbps.7GB過後限速無限
限時再送9GB social數據(可用於ig fb WhatsApp WeChat line)
仲有無限分鐘任你打
價錢優惠即刻pm我啦
(此計劃由3HK旗下mo+提供)

低用量plan最抵玩4G 21Mbps5GB後限速任用.勁爆抵玩無憂.超低價請pm

最啱睇片plan🥳4G真無限 21Mbps原價$156(內部超低價請pm)
4G網絡.最高下載21M真無限
無Fup限制唔限速

打機爽爆plan🤤4.5G 全速真無限 1.1Gbps原價$288(內部超低價請pm)
4.5G網絡.超高速 全速無限.無Fup限制唔限速

仲有更多企業家庭plan超級優惠😍
✌🏻我係你嘅首選🥇星級靚女sales🌟等緊你🙋🏻
請馬上whatsapp：61374380🤩🤩

or telegram：

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv新裝/續約/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇

whatsapp:

TG:

歡迎格價比較～